冇人未瞓？

如題

hi

熱門係唔係死左

有

好耐無咁夜瞓 以為凌晨無熱門